二奶嚟講邊個喺你心目中嘅no.1

Camilla Parker Bowles

一個皇室家庭就比佢拆散咗仲要比仆街二奶扶正

佢個頭做乜鳩

雞